原來2018年香港死咁多名人真係仆直既預兆

真係唔可以唔信邪

2018-6=2012